（心理輔導）青草地全人發展中心

代教徒朋友轉發，佢話好多年輕發過夢既教友呢排情緒都好激動，狂喊講唔到野，大家都好心痛。
有需要既巴絲，可以去搵人傾下。

青草地全人發展中心
從4/7起直到另行通知為止，青草地在星期二、四早上10:00-12:00會開放給社工朋友或其他有需要的青年朋友來尋求支援，和彼此支援，我們也有輔導員駐場義務提供支援。